{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/8732/0'",
        "collectedDate": "2019-04-26",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "숙박",
        "title": "캠퍼들의 낙원, 단양 오토캠핑장 개장"
    },
    "text": "丹陽オートキャンピング場は1日に開場され、多くのキャンピングの愛好家たちの愛を受けている。このキャンプ場は、ソソンアム、大體、川東地域に250余りのキャンピングサイトと多様な付帯施設を備えていて家族たちに人気だ。ソソンアム、オートキャンプ場は仙岩渓谷と花たちの明るい風景を鑑賞するのにいい場所だ。最近はトレッキング愛好家たちが訪れる仙岩ゴール生態遊覧の道と近接しており、動植物を観察できる魅力的なところである。ほぼオートキャンピング場は丹陽ICから約10分の距離に位置しており、ジュクリョンチョンの美しい景色とともに余裕のある雰囲気を感じることができる。川東、オートキャンプ場は小白山の麓に位置し、家族単位で利用するのに便利だ。澄んだ空気と多様な観光施設が近くにあるので、多くのキャンパーたちが訪れる場所だ。永春面南川キャンプ場は、自然環境が美しい地域に位置して、キャンプとともに様々な体験を楽しむことができる。丹陽地域のオートキャンピング場は交通が便利で多様な施設を備えていて家族たちとともに春の香りを感じることができる良い場所に勧誘されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽オートキャンピング場はいつ開場されますか？",
            "answer": "丹陽オートキャンピング場は1日に開場されます。"
        },
        {
            "question": "丹陽オートキャンピング場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "丹陽オートキャンピング場はソソンアム、大體、川東地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽オートキャンピング場にはどのくらいのキャンピングサイトがありますか？",
            "answer": "丹陽オートキャンピング場には250余りのキャンピングサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "丹陽オートキャンピング場にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "丹陽オートキャンピング場には多様な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ソソンアム、オートキャンプ場はどんな風景を鑑賞するのに適していますか？",
            "answer": "ソソンアム、オートキャンプ場は仙岩渓谷と花たちの明るい風景を鑑賞するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光施設がありますか？",
            "answer": "近くには仙岩ゴール生態遊覧の道という観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽ICから丹陽オートキャンピング場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "丹陽ICから丹陽オートキャンピング場までの距離は約10分です。"
        },
        {
            "question": "川東、オートキャンプ場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "川東、オートキャンプ場は小白山の麓に位置しており、澄んだ空気と多様な観光施設が近くにある特徴があります。"
        },
        {
            "question": "永春面南川キャンプ場ではどんな体験ができますか？",
            "answer": "永春面南川キャンプ場では自然環境が美しい地域で様々な体験ができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽地域のオートキャンピング場はどういう場所ですか？",
            "answer": "丹陽地域のオートキャンピング場は交通が便利で多様な施設を備えており、家族たちとともに春の香りを感じることができる良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 472
    }
}